【亞洲花滑賽】何穎詩女子少年組單人滑為港添銅

【體路專訊】香港代表隊週四（3日）在九龍灣Mega Ice溜冰場舉行的「2017亞洲公開花樣滑冰錦標賽」再添獎牌，何穎詩在女子少年B組單人滑僅負兩夠韓國選手，袋走銅牌。

繼鄒函運開鑼日於男子少年A組取得季軍後，女將何穎詩亦不專美，在女子少年B組自由滑中發揮理想，最後以35.01分為港取得第二面銅牌。韓國選手延續強勢，憑Ye Eun SEO及Hyun Soo CHOI分別取得51.76分和49.13分包辦冠、亞軍。澳洲代表Isabelle MASON只能以30.95分排第四。

另一名港將周曉柔以0.01分之差未能躋身頭4名。上年選擇停學而轉為全職運動員的鄺曉晴，更在練習時右足踝受傷，經醫生診斷後不適宜比賽，無奈只能選擇退賽。